同破產嘅人講恭喜發財會有咩感受？

召喚會員48歲了（破產）

召你老母 傻閪

唔入嚟 好大牌